咩爭取要中間派溫和派支持 ，覺唔覺得你地講既野好有問題?

普遍市民中間派如果對普通和平示威反感，你係咪連普通示威都唔做?
中間派反對民主，你係咪唔應該嗌民主?

社會意識同主流民意越來越向共產黨傾鈄 你咪越縮越後，到頭來一事無成

應該做就做，立場啱既就要企定

衝都可以覺得暴力

咁衝完有咩意思?係咪會放人?

唔覺
第一焦點模糊 好多人已經覺得當係撤回左
第二建制輿論蓄細待發，差佬一定有得博同情就博到盡
第三連登輿論戰巴打未成功就要佢破功？

衝唔係上上之策咁解

如果你覺得抗爭係冇意思，咁你應該連遊行都唔好去，因為普通遊行都唔一定會放人

你唔衝係咪會放人?

如果個個都好似你既logic咁, 616 之前大家都諗住遊行冇L用唔出, 諗住唔會有變化架啦, 結果就係616 令100萬和理非都走埋出黎, 結果林鄭放左果8個義士

你又唔係先知又要玩理性以為咩都predict到, 你知唔知拖緊自己人後腿呀

從來只有俾共匪洗腦嘅人唔支持民主，中間派唔講岀來唔代表唔支持

差佬一定有得博同情就博到盡?

我唔信毅進你見你衝會唔還拖比你照打, 唔好笑死人啦, 你以為佢地會跪係度喊住比你打, 跟住一哥出黎話暴徒好過份個個變哂藍絲?

真係咁有用既搵個歷史上既革命係差佬博同情比你打示威者冇流血結果運動失敗既比我睇下? 外國差佬殺人, 政權倒台之後跪地求放生我就數到一大堆

想理性分析做先知至少睇下歷史先啦好嘛

民意日日變，今日唔知聽日事

其實大家討論點都唔同
我同你講點解唔衝
你同我講革命點解唔衝
我再講多少少自己意見：
200萬+1人之後果晚佔左
第朝已經出全女警+談判專家同你玩
佢個輿論機器又開到行曬瘋狂洗班廢老腦
呢個時候衝係最不智既做法
連登巴絲咁努力做文宣
你地響最唔應該衝果陣衝 係咪好做法？

而大陸為例，唔少人唔係完全支持共產黨，但佢地對所有抗議行為都係反感，覺得你地搞事。
輿論機器一早已經開行曬，你如果想嬴輿論應該由對話入手，說服人地支持激烈行動，而唔係改變自己立場去就人。到頭來你只係無原則既政治變色龍

推

雨革嗰陣咪唔撚理囉

分化
post